[最新消息] 朝日已confirm 但讀賣失敗咗

根據啱啱消息
朝日嗰邊已經搞掂
不過由於商品說明條例所以28號之前唔可以公開詳細資料同埋海報嘅設計 所以暫時公開唔到任何嘢 包括廣告費 廣告圖等 所以請大家見諒

讀賣嗰邊佢一個月之前已經決定咗廣告排位，最後因為冇廣告商肯讓位所以28, 29都出唔到

pish

唔緊要 再接再厲
你地已經好叻 短短一兩日可以做到咁多野

推，加油

推

push ，加油

唔緊要啦
已經好好架啦！
多謝你

感謝各位巴絲打

感謝

唔該哂

辛苦晒

辛苦了

唔緊要，咁急大家都知難做

辛苦你地

辛苦晒喇各位巴絲

辛苦晒各位

已經好好 感謝

辛苦哂咁多位

辛苦曬
做唔到冇人會怪你地

辛苦晒你地

剩低啲錢 用去其他國家到
同埋time square billboard 有冇傾過？！？

唔緊要，辛苦曬

唔緊要
都唔差㗎朝日
2017數字都有660萬份
digital news 仲有

Thanks!

辛苦哂你地

辛苦哂

多謝你哋

Thanks

多謝你地

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

👍

お疲れ様でした

辛苦曬！

多謝你地！

加油，辛苦哂

連登就快要遭到國家級攻擊

唔該 辛苦哂

辛苦曬 多謝

唔試下 赤旗 ？

Thank you

讀賣果邊同佢地講當日係全球性 會好大迴響
睇下可唔可以令佢地比心機搵廣告商傾叫佢地讓位？

Push

多謝你地呀你地真係好勁好勁

辛苦晒
推

G持

好多謝你

將心比己，人地都係大迴響先落廣告咋

係廣告商唔肯 唔係讀賣既錯

加油 唔緊要架

唔緊要 朝日有全版已經夠晒

多謝你地 好叻仔呀！

加油

認真可能可以叫人讓半版
影我地個陣影埋佢地

辛苦晒咁多位

一定要贏!

感謝你哋，留返啲錢買蘋果，立場廣告啦

可以試下問讀賣
講呢次係全球
希望他加入行列
無人讓問可唔可以出Special A4 add on

好好架啦
多謝你地做左咁多野

要做好保安措施 揾外國網絡專家幫拖

辛苦曬
繼續加油！

冇課到金
辛苦哂

感謝你地連日黎籌備咗咁多野 辛苦了

有時廣告商都出
Supplement/special
睇下1頁有無可能

算啦 讀賣本身無全版 放棄亦唔算可惜

依個諗得過
唔夠錢可以再夾
推

辛苦巴打

唔落頭版落其他都full晒插唔到？

將啲錢用係其他g20國家到啦

多謝巴打

辛苦了

習敗敗

辛苦曬

Billboard 好似ban 左政治/ 無日本公司的廣告？

我地出少少錢
你地出左大大力!

thanks!

內頁都ok 不過出supplement 更好

push

大阪會唔會有大型電視廣告

Supplement 會唔會得/好貴？？

推。
加油

唔緊要. 已經好感激你地努力
做得幾多得幾多
唔知有無實際效果, 但有少少用都要努力!!
感激你地!!

辛苦哂！！！

推 你地真係好勁

咁多位 辛苦晒

香港人加油！

希望睇到...
我是咪單機....？

唔緊要！加油

感激

產經？

辛苦哂巴打！多謝你

支持你地

已盡力 感謝

讀賣係出咩位？有無得preemption

辛苦了 加油

加油呀

你試下直接reply佢留言
咁佢先收到nori

Noti

做到幾多得幾多
辛苦哂啦，一班手足

唔識用...
可以幫手傳達嗎？

時間倉促 一定無得盡善盡美

但仍然感謝你

辛苦晒 好多謝你地

Oh I see let me try

Thanks all !!!

可以試下問讀賣
講呢次係全球
希望他加入行列
無人讓問可唔可以出Special A4 add on

即係好似你reply我咁
你reply第一頁第一個po
明未？

買地鐵廣告都得

Haha, thanks!
做太耐 cd ROM
Thanks

永遠支持你地! 謝謝!

香港人加油

地鐵廣告都掂

即係呢個唔係？

keep it on

Thx

下野新聞 如何？

地鐵廣告會唔會平d添？
不過得咁短時間都明係好難
辛苦晒啦

推

你哋好很堅

可以試出special / supplement
A4 add on 嗎？
無位讓 唔放頭版
加頁 攝中間其實都得
好多廣告商都有

Anyway thanks for all the hard work !!!
We are hongkongers!

將讀賣筆錢放係意大利啦

我幫你轉達

加油!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打辛苦了

已經好叻

預左有意外

俾心機！

辛苦大家 繼續努力！

其實讀賣都想登 但真係唔得
人地一個月前落晒廣告 冇人肯讓就係冇

辛苦晒。。。好勁。。咁快confirm 咁多野

多謝哂你地 你地真係好叻

冇緊要

一百個感激

多謝

Add on 通常係加印
連原本的main book 出

姐係好似雜誌中間攝張A4 廣告咁
不過唔知讀賣有無做開
因為其他日本雜誌成日都會咁出書仔之類

我想問
咁隔離post比人屌到爆既張圖係乜？

28號準時去買

巴打有冇試問產經？

謝謝你！
都係想試下有無最後可能加大曝光
感謝咁多位！！！

有巴打表示：
加頁唔係唔得，但衍生另一啲問題，e.g. 冇manpower 塞add on 入去。同埋如果呢啲extra add on 嘅deadline 通常重早過內頁廣告

雜誌可以考慮既 但讀賣咁辛苦幫我地問廣告商讓位應該就係冇add on
而且審稿要審好耐 依家開始再問要7月幾號先登到
Tg gp內聯絡人講左讀賣都想幫 問埋29 30號 但都冇人讓

多謝多位巴絲打

唔緊要，做得幾多得幾多，辛苦晒

加油巴絲打

產經有明文表示唔接受會影響兩國關係既廣告

多謝你地！無言感激！

噢... 咁無計了
都叫做盡晒所有辦法
多謝幫忙！！

我都問緊呢個問題
隔離又話呢個係之後大家都比左好多意見
介唔介意交代一下？
因為大家都有份捐錢
Thx

呢份嘢本身橕台灣仲諗住肯幫拖

辛苦你地！

文宣

在日港人，果日會去買朝日支持

多謝全體巴絲打
你哋好勁

推...

都話左出街前唔講得,
人地有法例保護

點都好
多謝你地

有勞巴打

PUSH

因為隔離有人話呢個係丫嘛

Thank you so much

多謝一班出錢出力嘅巴絲打

由佢啦，係唔係佢地都應該唔會改

多謝你地！辛苦曬！

加油 但好放棄 keep住 加油

我唔覺得係失敗， 登唔到咪第2 間， 引起國際話題就好成功

加多D錢應該可以。。

將啲錢用係歐洲個邊啦 意大利都係g20

辛苦哂你地 你地能力真係好強

唔緊要，身苦哂，加油！

我愛你

勁 支持

有無問產經 佢地本身右翼反中親台

兩日搞咁大單野

肯定係唔撚洗訓

辛苦晒

高質

借個位希望大家留意

「突發」民建聯開始怕了 加強蛇齋餅糭攻勢！

辛苦曬～文宣加油！！

到時咁啱喺日本買份報紙支持下

多謝咁多位巴絲

親中到仆街嘅朝日竟然

收廣告費嘛

你估個個好似d香港犬咁咩，收人工，大條道理話唔做野

上面有人答左
產經唔接影響兩國關係既廣告

辛苦晒大家喇

多謝你哋！

多謝文宣部，大家都係兄弟，加油

巴打好波

辛苦呀，各位，個行動好勁

朝日親中
小心被玩啊

推
辛苦哂

加油巴打

巴絲辛苦了
呢次登報行動好有效率

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

辛苦曬咁多位！！

thx 辛苦了

大佢三百萬bid佢返黎囉屌！

已經好叻加油

加油 唔夠錢記得出聲

之前話改字眼？搞掂？

我知 我意思係可唔可以令讀賣游說到廣告商轉日期

支持

Times square主攻大6客 應該唔會畀你放廣告

各位辛苦晒，好多謝你地

賣免費報紙啦，例如am730
老人家鐘意攞

贊成附頁，應該畀多啲＄就得
推

係咪今朝(6/27)出，去買份先